南區人翻唔到屋企!!!!!

跪求各位有車揸的士嘅日行一善
南區人已經冇地鐵冇巴士冇小巴翻屋企
求大家有車就去義載啦的士都係啊佢地需要你啊
有親朋戚友住南區唔介意嘅話收留佢一晚都好

去屌狗鐵囉
義載都唔係載你地囉

去高街水街個到好多小巴

推

堅利地城有巴士同接駁巴士

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你老母收下你把狗口

搭狗鐵去其他地方例如紅磡
再搭過海巴士例如171

狗你老母

幫推

港大A2出口 4/4X/7/71/37A/40/40M/970/970X
/973巴士
堅尼地城C出口 43M/971巴士

瞓一晚酒店囉

馬場有巴士

堅尼地城有小巴去香港仔華富 / 接駁車去海洋公園

入赤柱 可以搭小巴過去

返唔到屋企睇有無善長比錢住酒店

行山返屋企

堅尼地城走唔走到?

過海搭171/970呀

利申南區撚

一係過堅尼地城一係過九龍轉車

以前冇地鐵你地點返屋企

過東區坐77/99都得

馬場有車

借宿一宵比你又點話
九龍區

58 香港仔
59 黃竹坑
23 華富置富
堅尼地城站好安全

搭鐵去堅尼地城有小巴,巴士
不過南區人應該識架喇
有地鐵之前咪又係咁搭

72 馬場 醒少少啦屌

灣仔行上灣仔峽
再落香港仔水塘行落石排灣香港仔
行個幾鐘就到
去到香港仔大把南區車坐

笑左
點解會分送邊個
唔知你真on9定玩分化

狗鐵係海洋公園有穿梭巴士去堅尼地城

搵間7酒店過一晚先

唔接仔女放學走去接住南區既市民？
傻撚左？

屌你老母閪啦,南區人唔撚係人呀

南區人大撚把方法返去啦屌你老母

急切性問題喎手足

唔好理條分化撚
Block左就算

要接都接銅鑼灣啲仔女先啦

堅城/ 港大

巴士43M/ A10
小巴 58

咩態度

南區人唔撚會發夢架?

樓主有無講過係咪南區仔女需要義載?

我得電單車想車人都冇人坐

Sogo應點返香港仔？

住返晚酒店得唔得

唔夠講就話人分化撚

去堅城轉58/23喇

搭鐵去堅尼地城
有好多種車

銅鑼灣既巴打可以上i-one網吧避一避先

堅尼地城轉58小巴

樓主話車南區人喎
冇發夢就自己搭車返去啦

死仆街，收係你把狗口！

臭閪咁撚串 我屌你老母呀

(19:40) 港島西區往返港島南區只餘下列巴士路線：

43M、970、970X、971、973 及 A10

堅尼地城應該ok

南區人發撚完夢都係南區人

上面有手足講咗
行去跑馬地馬場個站搭巴士

上大坑應該有41A

下 南區人同有無發夢有咩直接關係
點解你可以假定係無發夢然後屌左先

pish

堅尼地城b出口有免費穿梭巴去海洋公園

利申：香港仔人岩岩上左車

馬場有車走

好簡單
就係發夢既人優先
但樓主話所有南區人

點會返唔到
堅尼地城有接駁到海洋公園
再唔係香港大學站上面轉巴士

樓主有無南區TG GP呀
好多有車家長呀

唔洗理佢 最緊要走到 馬場有巴士

樓主講

馬場好撚多車返到去啵

去堅離地城 我都去緊

大把呢D人 遲早會慣

住一日酒店啦禁平

狗仔你好

Push

樓主連個夢字都無提過 你又知

北角 41A ?

灣仔定銅鑼灣走方便d？

A1/C1先啱

blocked

堅尼地城有A10機場巴入南區，每搭半搭正有車

又一隻3毛

淨係話南區居民咪包左有同冇發夢既人囉
屌你老味唔講仲以為南區冇晒車返去
冇發夢都想人義載

九月一 機場見

做乜撚姐你

啱啱發夢 八點半去到堅尼地城搭到車去南區 但十五分鐘之後往堅尼地城方向 地鐵全車50個防暴 真係差少少

我有個fd已經book左酒店預左番唔到屋企

可能你小人之心度君子之腹啦
我理解就係南區仔女返唔到屋企 唔係洗乜叫人收留

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊寧頓街/禮頓對出有40號小巴入赤柱
可以入咗黎再走

唔好理佢啦
總之
馬場有車

走啦狗 吠兩聲

可以再搭52號小巴出香港仔或16號去柴灣

612 721 811

啱啱tg話邊寧頓街多防暴，有需要睇下去唔去到禮頓啦

南區人嘗試去摩理臣山道個邊有592 坐
改左道呀 🙏🏻大家小心

真係返唔到 我無車 有既話希望幫幫手

[img]

嚇死人咩！

你係咩位置返唔到?

171未死，可以搭171

行番去啦

我頭先銅 好彩有人載

我唔明喎 佢意思唔係保姆車要車都係優先車手足 唔車平民住咩
如果係咁我覺得佢無錯

南區人表示訓緊男朋友屋企
點解會咁突然

港鐵有接駁巴士。

無 , 留個 tg 等我 join ..

依家d酒店咁平book一晚得唔得
唔好留港島

屌你老母[/red]

廢屌，你存在感無多到係咪好失望

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

block9you
出名啦死一毛狗

隨便屈

屌9黨鐵啦

住酒店 網吧打機 唱晚k 啦

以前有巴士

THIS